認真本人唔識點溝女求指點

不如巴絲們分享下你地條仔/女點溝返黎
或者絲打們都可以講下
你地會對用咩方式黎同你溝通嘅男仔更有性趣
因為我真係好空虛好無助
我自問唔太talkative, 唔高唔矮瘦底樣中上
真心求教唔想第日做孤獨老人

我識左條女 幾啱傾 之後用whatsapp傾左一晚 第二日叫左佢上黎宿舍望下吹下水 之後用半命令式叫佢上床訓下吹水 然後就ko左佢 第三日佢問我地依加係咩關係 完！

利申 ff 求其他巴打教下溝女

中上男神

中上

face or money?

共勉之！

唔好笑我啦 最近無啦啦唸起呢個問題有啲頹

可能我入世未深

你係咪想迫死我

其實真係睇你同個女仔傾到咩地步 講講下自己野同價格觀差唔多可以暗示下發展進一步關係得米

價值

樣中上好靚仔架啦wo 邊到黎咁多樣中上 樓主太有自信？樣中上玩下團隊運動自然有女，玩左都冇唔該你檢討下，check下自己智商。

中上就唔洗溝，引條女番黎。

呢度d毒撚勁柒都話自己中上。

保守估計你都係柒頭一件。
又啞，應該無乜機會了。
放手啦唔好害人

你會點開波同女開始傾

我識人個樣好7都結埋婚
自信都好緊要 咩都冇不如駁d盡量表演自己

下 睇你同佢係邊到識嫁喎 就地取材

可能你又岩
但唔知點解我多數都係俾人frdzone溝不了
會唔會係我太on9唉

貼d圖睇下對答 通常係對答出問題

咁會唔會太chur fo令人覺得我駁上位

就算真係唔得咪搵過個 無

我連一個女仔fd都冇 點睇

搵d野學 報d課程進修下 加大自己圈子 就算係運動場都可以識到朋友🤔？

自貼睇下先啦！中上樣樓主

搵條柒女你方冇拖拍？

識到異性先問啦

靠叫雞先識到女仔算唔算可悲

廢話故事mode
講咁多會唔會當左你係樹lonely

你要諗下你既人生觀同戀愛觀係咩。條女同你一齊你比到啲乜野人。

多數諗完，會覺得自己未夠好，咁當你進步到夠好之後，女就會自己埋身。

如果諗完，覺得自己係女都想同自己一齊既話。啲女應該會自動埋身，比暗示你。咁應該係你miss 左啲signal。

呢個係腳踏實地追女法，MK勾姣婆既方法我都唔識

事情係咁嘅
呢個case係前幾排嫁喇已經
話說呢個女仔都識左幾耐
但無耐前先開始熟嘅
之後愈傾就愈多野傾由朝到晚
最瘋狂果陣仲要係好似上面咁多錄音
咁之後講下講下就去左叫我返教會
我本身都無信仰嘅
但知佢係教徒
我唸可能佢想我了解佢多啲(?)
咁就抱住個了解下係乜黎嘅心態走左同佢去一次
但果次之後我同佢嘅話題就只係得返佢嘅教會人生
本身佢都會主動分享下佢生活點滴趣事我聽講下對社會睇法之類
但之後就。。。
呢個係搞到我最灰嘅例子
你地點睇

無咁灰嘛？中學都識到啲隔離學校嘅(?)

我又唔想為拍拖而拍拖

可能剩係想收教會友
其實中途可以埋牙啦
有冇問下感情事？
你對感情關係既睇法

Ching 明燈

無叫過唔知

無問呀唸住再傾下先問嘅
但係。。。
原來中途已經完得場
點解我會搞到咁

又唔係識唔到嘅
溝唔到靚女做gf姐

講真 做左情侶關係一樣都要發掘
可能真係拖太久
打鐵趁熱

灰
不過呢啲過左去
謝Ching
有無巴打分享下自己例子集思廣益下

我知道有一個港大靚仔，佢冇囡試過追一個靚女，但係比人拒絕左 原因係呢個靚仔太單純太on9 或者樓主可能係呢種 我唔排除呢個可能性

佢唔講咪問下囉或者自己講自己啲野 佢有興趣就會追問/講自己野架啦
不過睇佢都係想搵多啲人返教會
但你地幾大先

你係叫人分享發生既野而唔係等佢主動分享已經錯哂

快d講返今日發生既野

放低溝女呢件事，出去學下野、學做人、擴大圈子先

講返又係7嘅

唉都係時候檢討下自己

中上樣都要人教？
利申，我是來留名的

學做人 人生最大難題

依家讀緊u